懷疑講中警嫂"比人屌緊"，防暴失控捉人

真係比人屌緊
講下啫

絲打走唔走得甩